圍丸侵權市集賣低汁起格Pepe cushion

其實啲圖像素低到咁擺明google完send比淘寶整
都好意思拎出黎賣
我真係好佩服年輕人既勇氣

每人夾小小有得做老細，仲要賺硬不知幾撚爽

岩呀
睇個post入面幾多傻鳩話想買就知

Pepe好似無版權 (好似係)

咁撚核突都拎出黎賣冇問題？

核突還核突 侵權還侵權 兩樣嘢嚟

我有話佢侵權？ 我話佢係侵權市集賣低汁野呀傻鳩

同埋pepe冇版權就可以就咁照抄就冇問題？
成日識屌人地ig shop賣淘寶野比傻鳩買
又話香港人唔支持本地創作
你見到依啲野都有人敢拎出黎賣 zookeeper個啲賣到開巷
就係依啲野扼殺晒啲人口中所講既本地創作

求其揾d hit既野copy就揾到錢，比起自己創作低風險得多，香港就係咁

隻野唔係叫sad frog咩

嬲到另外開post

pepe變sad frog

因為鐘意Pepe
但咁低汁既pepe啲人仲好似覺得冇問題咁